其實有咩方法推翻/取消機埸個禁制令

其實有咩方法推翻/取消機埸個禁制令
和你飛係好有用
法庭一句另行通知,POPO大條道理做野

機場係個陷阱，別中計去送頭。
已經有千多個手足被捕，
其中有多少被打致重傷、什或傷殘、死亡！
還要抗爭嗎？
要抗爭就必需要有手足在，
集體去送頭，抗爭便完了。
務必三思、三思、再三思。
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍